高普擲水樽 魔迷促罰停賽

【體育】利物浦領隊高普在羅拔圖法明奴追成3:3後，在場邊異常興奮而擲水樽，引來場外曼聯球迷的不滿。

高普（Jurgen Klopp）在比賽中慶祝利物浦追成3:3而擲水樽，事後引來球證口頭警告了事，不過就引來曼聯球迷的不滿，事緣去季曼聯與韋斯咸打成1:1平手的賽事，紅魔領隊摩連奴因球迷被追和而踢水樽，球證即時將摩帥趕至觀眾席，後來更需要停賽1場和罰款16000鎊。兩者不同的待遇，令紅魔球迷在社交網絡引來熱烈討論。

其中網民@stevietrev認為如果是摩連奴做出與高普相同的動作，摩帥必定是被趕至觀眾席，這是毫無疑問；另外網民@shobz999就批評足總尺度不一，「摩帥踢水樽而離場，高普擲水樽就叫熱情，這是雙重標準。」另外亦有不少人認為足總要事後跟進，判高普停賽和罰款。

不過高普賽後已就此行為而公開道歉，「我很高興，這是一種興奮激動的表現，因為我認為球隊是值得取回分數。我就此（擲水樽）而道歉，但如果阿仙奴球迷就他們對我的說話而道歉，相信一定比我的道歉長一點。我有時反應就是比較奇怪，也許做得不好，球證已警告了我，但其後我已拿回水樽，因此沒甚麼嚴重。」

圖片來源 : ©AFP

熱血猁

足腫又迫害摩佬

怨婦獌

成班獌怨婦咁 又關佢地事

唔夠人熱血，無計

好型

雲加傳播細菌呀

球迷被追和

雲爺爺就算傳播細菌都係傳播益菌

咁係咪要食佢d精

要怪就怪 摩狗成日今日屌果個
聽日屌呢個

關乜撚野事啊屌你老母九唔搭八

風紀

早排佢都公開問 點解哥迪奧拿可以比賽中戴黃絲帶支持加泰獨立
話如果係佢咁做 一定唔得

咁雙曼打交又關你班猁軌咩事 雙重標準

幾時捉返洛河兩次雙腳落剷 盧卡古踢人賓周呀

攞球迷同領隊比 上次柒撚完就好心你返入狗竇學好英文先再衝出嚟柒啦

怨婦係你地發明先

Btw 按你邏輯 高普擲又關你隻獌狗咩事

榮華ching

英超風紀

Show some respect 啦屌

吹咩咬我食呀死獌狗

D獌狗又選擇性失明

痢曼二犬

又反daddy

49000又衝出黎柒

其實你講乜撚野 打第2次我都唔明你想講咩 你仲柒啦

痴撚線

唔明就去重讀小學啦 閱讀理解U?
49000又出黎柒

總之摩狗是原罪啦屌

一句是原罪

就抹晒以前做過既仆街野

摩狗呢隻多咀狗真係好煩

得啦，總之屌過人，做過仆街野，咁就可以造褔其他人唔使罰

莊生

係 應該公平d 咁幾時追罰番上季普巴同今季LKK?

又做世界警察

型撚到

乜柒都關獌事

高普（Jurgen Klopp）在比賽中慶祝利物浦追成3:3而擲水樽

曼聯與韋斯咸打成1:1平手的賽事，紅魔領隊摩連奴因球隊被追和而踢水樽

乜對狗黎講真係咁難分

喂 邊個再鬧廢中邊個就係鬼 ，人地鍾意rocknroll 緊係熱血㗎啦，要冷靜去睇篤波囉

建議ching可以寫信去足總，善心提醒仲有伊巴份

咪又係玩水樽
臭猁狗

唔見你去信叫佢罰高普
都on99

黎黎去去都係幾隻狗入黎乞尾 影衰哂我獌

咁夜唔瞓記錯日子？

隻獌好柒呀